[無圖]香港再出發 派免費口罩

感謝黨

見到d大陸字就

我好開心

Google街係search到一幅呢個牌子既口罩，仲要寫住非滅菌型

又係非醫學用D friend?